［長洲JJ入］搬屋入長洲

想問下有咩船可以運啲傢私過長洲？
渡輪每立方米計 我又覺得冇理由用渡輪
上網搵街渡又搵唔到
得個三年前既Facebook

去下西貢碼頭啲船家問下，再唔係就入長洲問人，路在囗邊既道理